中美會談 降準 美數據好！一堆好消息！

三萬五gogogo

牛3又來

其實牛三根本未到..
呢次只係真牛三前既一次超深度調整
真正牛三放煙花食家先開始
最少4萬點 之後2021年先股災

淡友未驚過

好消息消化晒 咪繼續大大棍插落去

有咩理據

睇28000